whatsapp stickers group

基於開過十幾二十條link都full晒所以自己開左嗰
希望有stickers既唔好嫌棄新group冇人可以入黎分享下你地啲stickers

唔該你地

好想要stickers apple store得肥蛙同plastic嗰啲dl

有冇咁快又爆。。。真係想要啲stickers玩

又爆左 有無人開新

又爆？

求新谷

Full咗